[轉貼] 第一次俾男師傅推油按摩, 原來感覺都幾爽

尋晚我book左hugo spa個cyrus
reception本身係電話話佢尋日放假
但係佢好好心幫我叫cyrus返
(第一次揀cyrus貪佢有少少名但係又唔係好出名)

佢遲左幾分鐘
我都冇嬲, 因為都知佢返完正職趕返嚟幫我按
佢入嚟嘅時候, 我首先留意到佢臉上的歉意
佢係咁講對唔住話佢因為第二份工放工即刻趕嚟
又同我講埋佢嘅故事
呢個年青人好有理想, 佢有夢想, 佢要儲錢
所以我欣賞佢嘅拼搏精神
背後咁多嘢仲可以keep住佢嗰種開心快樂

第二樣野留意到嘅係佢嘅樣
好young, 幾靚仔
佢着住件運動背心同短褲
啲手臂肌肉線條現哂出嚟
超引人犯罪, 但我忍住。。。

佢按背按得唔錯, 好舒服, 位又中, 正
但係去到按手嘅時候。。。
佢將一啲野塞係我手掌心, 繼續按手臂, 好主動
全程都係sexy既按摩
(仲有其他野唔講啦, 你地自己book佢就知佢好勁)
推油真心正
之前去過其他spa啲人都係好hea咁推
cyrus細心解釋瑞典同日式有咩唔同
仲推介我試下佢既瑞典式推油
我話是但啦 (見佢身上淨返條底褲, 佢做咩我都冇所謂)
果個Percussion (佢話係推走身體毒素嘅動作) 第一次試, 我愛上了。
body to body我之前都試過, 啲人當hehe咁做
但係cyrus唔係嫁
佢話body真係有得做而且真係好舒服
不過做做下就。。。
想知就自己試下佢啦
不過我真係好想講佢嗰度真係好大好粗好好食
仲有胸肌好結實好好摸好搾手好正

hugo spa嘅第一次就比左cyrus
我好開心認識左佢
下次一定會搵返佢
又好玩又吹得, skills又好
真係好推介比大家

gay

Gay

天佑巴打

好懷疑有啲食評係啲spa自己作
試過一個勁多食評既c fu 點知好流 個樣完全唔ok

ching有女朋友都出去玩gay spa?

推油按前列腺?

more